預測明日理大情況：明搜證，暗搜捕

狗一定唔夠僵光明正大攻入去，睇下嗰日全世界影到佢攻入a core，警慌會都唔敢認，矢口否認入過去就知。
大學係好撚大穫，人權法極速過大家有眼睇，區選大家有眼睇。
聽日，只不過係狗備自己一個落台階撤姐。

明：真係搜證，唔會搜捕
暗：臥底一早掌握學生足跡，只會事後跟蹤搜捕

我哋可以做啲咩？
1、呼籲大量記者聽日影撚住佢哋，就算入唔到去影住，要各大門口守住，影住佢哋出番黎。

2、清潔校園你我有責！萬人清潔理大
一解封即刻清潔校園，入邊咁污糟，淺色衫容易有跡洗唔甩，要着深色衫，最好黑色啦。山埃二噁英遍佈校園，一定要帶番個口罩。清潔後一定汗流浹背，一定要帶多套衫，借備朋友換都好。
Sem break學生要勤力啲清潔啦，番工放工後好去啦。

手足，你哋唔撚洗驚，狗已經冇棋行，好快你哋可以呼吸到新鮮空氣。
保護好自己，影相寫不自殺，腥備親朋戚友，一撚定要做！

黎明來到⋯⋯

推！
前線狗冇腦姐，啲白狗唔係真係無腦，攻大學好大機係前線狗不受控

保護自己，唔好被消失

手足一定要好好保護自己

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

屌，啱睇寶寶channel

2315 #理大 理大寶寶開記招

講述有卧底同疑似黑社會入內騷擾佢地半夜三更凌晨十二點至六點 狂敲門唔俾寶寶們瞓，又會爆寶寶門，同埋著晒gear 蒙面扮FA叫寶寶走
所以寶寶們無得休息要到朝早六點後先天訓
擔心已有寶寶被消失帶走

咩都唔撚驚，最撚驚你哋被消失！

呼籲手足，影相寫不自殺聲明腥備親朋戚友！
求下你哋

好同意

```

手足！保護自己，暗箭難防，幫狗一定黎暗嘅

Tui

手足啊！
唔好放棄

爭最後一步

831

校巴聽日要準備

又聲援，理大吹雞！

手足
好驚真係半夜被消失

我最驚係哩樣，希望佢哋有聯絡朋友啦。
我fd 個fd話佢哋有

推

手足，唔好驚！
保護自己

夜媽媽 班黑po做乜都冇人知

係，希望手足醒目。
寶寶channel話有人跟黑狗fa走，希望係臥狗扮出黎引誘

記者影住呀 唔好被消失